依個世界好多野努力就得

錢 知識 成績
係愛情唔得

努力有錢之後會有"愛情"

愛情都得㗎
努力等候等到佢俾人玩完搵人埋單就得

你有錢，林鄭都擘開大脾等你屌啦

喺香港嘅話絕對同意

膚淺的人將愛情=屌閪